@inproceedings{Millour-Fort-Magistry:ETeRNAL:2020,
    author = {Millour, Alice and Fort, Kar\"en and Magistry, Pierre},
    title = "R\'epliquer et \'etendre pour l'alsacien ''\'Etiquetage en parties du discours de langues peu dot\'ees par sp\'ecialisation des plongements lexicaux'' ",
    booktitle = "Actes de l'atelier Ethique et TRaitemeNt Automatique des Langues@JEP-TALN-RECITAL 2020. 2e atelier \'EThique et tRaitemeNt Automatique des Langues (ETeRNAL)",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "29-37",
    note = "Replicating and extending for Alsatian : ''POS tagging for low-resource languages by adapting word embeddings''",
    abstract = "Nous pr\'esentons ici les r\'esultats d'un travail de r\'eplication et d'extension pour l'alsacien d'une exp\'erience concernant l'\'etiquetage en parties du discours de langues peu dot\'ees par sp\'ecialisation des plongements lexicaux (Magistry et al., 2018). Ce travail a \'et\'e r\'ealis\'e en \'etroite collaboration avec les auteurs de l'article d'origine. Cette interaction riche nous a permis de mettre au jour les \'el\'ements manquants dans la pr\'esentation de l'exp\'erience, de les compl\'eter, et d'\'etendre la recherche \`a la robustesse \`a la variation.",
    keywords = "r\'eplicabilit\'e, \'etiquetage en parties du discours, langues peu dot\'ees, variation.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2020/ETeRNAL/194.pdf"
}
